\addcontentsline{toc}{chapter}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{lit1} Румянцев Д., Франкель Н. Event-маркетинг. Все об организации и продвижении событий [Текст] / Румянцев Д., Франкель Н. — 1-е изд. — Санкт-Петербург: СПб, 2019 — 320 c.
	\bibitem{lit2} Eventbrite [Электронный ресурс]. — URL:  \url{https://www.eventbrite.com/} (дата обращения 15.03.2025)
	\bibitem{lit3} Cvent [Электронный ресурс]. — URL: \url{https://www.cvent.com/} (дата обращения 15.03.2025).
	\bibitem{lit4} Trello [Электронный ресурс]. — URL: \url{https://trello.com} (дата обращения 15.03.2025).
	\bibitem{lit5} Peter Pin-Shan Chen. The Entity-Relationship Model — Toward a Unified View of Data / Peter Pin-Shan Chen [Электронный ресурс] // Association for Computing Machinery : [сайт]. -- URL: \url{http://portal.acm.org/ft_gateway.cfm?id=320440&type=pdf&coll=GUIDE&dl=GUIDE&CFID=72010946&CFTOKEN=54542835} (дата обращения: 17.03.2025).
	\bibitem{lit6} Мюллер В. К., Англо-русский словарь. 53000 слов. [Текст] / В. К. Мюллер — 1-е изд. — Москва: Рус. яз., 1981 — 887 c.
	\bibitem{lit7} Аврунев О. Е., Стасышин В. М. Модели баз данных: учебное пособие [Текст] / Аврунев О. Е., Стасышин В. М. — 1-е изд. — Новосибирск: НГТУ, 2018 — 123 c.
	\bibitem{lit8} Дейт К. Дж. Введение в системы баз данных [Текст] / Дейт К. Дж. — 8-е изд. — Москва: Издательский дом <<Вильяме>>, 2005 — 1328 c.
	\bibitem{lit9} Мартин Фаулер. Основы UML [Текст] / Мартин Фаулер — 3-е изд. — Санкт-Петербург: Символ-Плюс, 2004 — 192 c.
	\bibitem{lit10} Роберт Мартин. Чистая архитектура. Искусство разработки программного обеспечения [Текст] / Роберт Мартин — 1-е изд. — Санкт-Петербург: Питер, 2024 — 352 c.
	\bibitem{lit11}  DB-Engines Ranking /  [Электронный ресурс] // \url{https://db-engines.com} : [сайт]. — URL: \url{https://db-engines.com/en/ranking} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit12}  Реляционная СУБД Oracle /  [Электронный ресурс] // \url{https://www.oracle.com} : [сайт]. — URL: \url{https://www.oracle.com/cis/database/} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit13}  Реляционная СУБД MySQL /  [Электронный ресурс] // \url{https://www.mysql.com/} : [сайт]. — URL: \url{https://www.mysql.com/} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit14}  Реляционная СУБД Microsoft SQL Server /  [Электронный ресурс] // \url{https://www.microsoft.com/} : [сайт]. — URL: \url{https://www.microsoft.com/ru-ru/sql-server} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit15}  Реляционная СУБД PostgreSQL /  [Электронный ресурс] // \url{https://www.postgresql.org/} : [сайт]. — URL: \url{https://www.postgresql.org/} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit16}  Обзор LINQ /  [Электронный ресурс] // \url{https://learn.microsoft.com/} : [сайт]. — URL: \url{https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/standard/linq/} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit17} Исходный код приложения /  [Электронный ресурс] // \url{https://github.com} : [сайт]. — URL: \url{https://github.com/Kori-Tamashi/bmstu/tree/course_work_db/course_works/databases/code/Eventor} (дата обращения: 25.05.2025).
	\bibitem{lit18} Исходный код базы данных /  [Электронный ресурс] // \url{https://github.com} : [сайт]. — URL: \url{https://github.com/Kori-Tamashi/bmstu/tree/course_work_db/course_works/databases/code/Database} (дата обращения: 25.05.2025).
\end{thebibliography}
